北京出手 參議院戰線存暗湧

北京出手 參議院戰線存暗湧

【拆局】國際戰線為香港反修例運動重要一環，13萬人日前聚集中環為《香港人權與民主法案》集氣，最終法案獲美國眾議院通過，下一步繼續在參議院闖關，能否短期內正式成為法律的關鍵落在有權調動議程的多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell，圖）身上。有學者認為參議院戰線吃緊，中方也會加緊反游說，認為保持運動持續動力顯得更重要。

相關新聞：學者：刺激群眾情緒 鋪路取消區選

未有審議時間表

《人權法》在參議院大會尚未有審議時間表，香港眾志駐華盛頓常委敖卓軒指，眾議院通過法案後，會令參議院有壓力要加快審議，他認為毋須過份憂慮麥康奈爾的取態，指月內有三名快閃訪港的參議員都是共和黨，反映黨內對法案支持度高，對今年內完成審議感到樂觀。由於眾議院一致通過法案，若參議院亦以三分二通過，則總統特朗普亦不能否決，故目前能否爭取參議院最大支持為關鍵。

華盛頓海外港人非牟利組織Hong Kong Democracy Council（HKDC）行政總監朱牧民指，期望參議院對《人權法》有在眾議院的支持度，但認為審議進程未必如外界期望般快，除非參議院採納眾議院的版本，加上麥康奈爾提前議程，否則都會有影響，若參議院再提新修訂案，都有可能拖慢進度。他認為美國總統特朗普正與中方進行貿易談判，或是參議院或想較後時間審議的原因。

港大政治與公共行政學系榮譽講師袁彌昌認為，參議員陸續訪港反映參議院戰線吃緊，對方或知道法案通過有暗湧，方來港親身視察加強說服力，直言不應忽視中國政府在美的反游說工作，他認為眾議院同日通過《保護香港法案》及支持港人示威權的決議案，是向參議院及特朗普發出強烈訊息「唔好亂嚟」，認為保持反修例運動動能，包括以創新方式保持動力等在參議院戰線尤為關鍵。

■記者梁穎妍

上一則
上一則
人權法過關美讚港人勇敢 佩洛西斥中共拒遵守一國兩制

下一則
下一則
眾志續游說：維持示威規模展韌力

學者：刺激群眾情緒 鋪路取消區選
109日7民主派人士中伏
施政報告拒回應港人聲音林鄭擲千億難息民憤
《施政報告》改善民生措施
港府圖以樓止亂掩飾習出錯
採泛民建議「急救」建制選情
敗走立會 首次播片讀報告
「習近平」被消失 大灣區僅提一次
梁君彥否認夾計休會
防暴持槍駐守 記者須安檢
加快建宿舍 警隊佔半
放寬按保 800萬樓借九成
樓價跌一成恐變負資產
年初高調反對陳茂波減辣
擲50億助建過渡屋
明年擬推1.2萬伙居屋 綠置居
土地共享 三成樓面建私樓
選擇性收地「養肥地產霸權」
市建局兼顧起公營房屋
無視民意照推明日大嶼
公共設施變住宅項目
58億換渡輪 益九倉新世界
將藍、屯赤隧道落成免收費
交通補貼增至400元
90萬學生獲2,500元
政府研成立監鐵部門
收緊長者綜援 10 個月玩完
職津再補鑊 谷大受惠人數
基層轟租津令業主得益
年掟半億鼓勵60歲就業
專科培訓海外新手醫生
人權法過關 美讚港人勇敢佩洛西斥中共拒遵守一國兩制
眾志續游說：維持示威規模展韌力
挪威議員提名港人競逐和平獎
VTC彥霖14新片 關鍵位仍空白
警曾列謀殺案 後改屍體發現
IVE學生促播完整CCTV片
前眾志、羅冠聰前助理 DQ高危族入閘
官拒警申禁查閱選民登記冊
警撿汽油彈航拍機：可空投施襲
網上留言「警打死人」男子被捕
的士撞人群遭私了案司機、兩警隱名
戴啟思：國家暴力最蠶食法治
前法庭書記向一哥索償 律政司申剔除
網民號召明戴面具 築人鏈圍港鐵
警反對十公里賽 影響逾千跑手
五人伏擊 鐵鎚扑頭岑子杰再遇襲重傷

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

條友個樣好經典親中鬼佬feel

10.20
黎多次二百萬人
佢點游說又都無用

過百萬都夠

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

因為呢個表情似李國蟑

10.18 仲有和你拖面具人鏈
大家記得整定維尼面具

好在國會快佢一步
調查緊佢老婆趙小蘭同中國既密切關係

absolutely

邊個美國佬叫停或者反對
好撚肯定佢係賣國賊

開始驚了

參議院(senate) 共和黨佔多數

到底共和黨定係民主黨 奶共D???

唔係好明，既然佢老婆同中共關係密切， 咁佢應該反對通過喎

堂堂 世界一哥 美帝
點解要奶共 肯出兵 一定可以打撚殘支那

一早講左參議院先係戰場
隨時輸埋, 因為中共班商家會出手阻

如果戰場喺第三國，我肯定美軍贏

但戰場喺中國境內就好難講。不過可以肯定大陸經濟起碼倒退30年

Tui

考驗攬炒決心既時候黎啦

事實上如果大比數個話,暗湧唔敢浦頭出黎
投票結果如果零零丁丁凸一兩個反對票出黎
甘投左反對票咪認左係鬼

反對就會變LBJ

（代會員 冷氣軍絲重發）［軍絲獻謀］關乎整場運動成敗嘅關鍵，教大家如何「贏」我們應得的一切！

到底有人肯開參議院軍師post 未
or 直接用呢個post ?

一個黨入面 都有唔同議員同意見 各懷鬼胎
有冇熟美國政治既巴打可以企出黎
教下我地呢班軍師可以點打？

星期日 十月二十日見

岑子傑單野要向議員講，1個最主張和平既人都比你地咁對待，仲有咩人權可言

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

因為冇人想打仗

香港人可以連美國一齊攬炒

賺錢前題都要有命享先得

除非參議院想做大亞灣人

AGGER

大家記得要響twitter 同美國講條bill好重要
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！
外媒報條Bill 的新聞都好重要！
retweet哂佢

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

美國佬都要捉鬼

GAY cook

1020要人氣

星期一定二集光明頂
沈旭暉有講台灣係有個團長期喺嗰邊做遊說工作
北京都會有 佢地間接地用各地區嘅商業deal嚟向嗰啲地方嘅議員施壓 佢覺得香港都需要咁做 而眾志同大專學界佢地之前眾籌就好似係想成立類似嘅組織
如果你話我地可以做咩可以影響到班參議員
我諗喺學容海恩老公話齋，保持運動個熱度同動能
俾場good show美國睇係最簡單嘅
只係到底個「暴力」程度我覺得暫時唔好再升級好啲
和勇做返個平衡會令佢地無咁多借口
另一方面就係twitter/reddit戰線
我覺得對國外文宣可以再來推一步
由直譯英文進化做meme嚟融入國外網上文化圈

個垃圾solomon yue仲話好快2過到

佢係反對，但係唔可以做到咁出樣

有無黑材料

tui

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

香港都唔少留學生同移民，要做會做到

過眾議院無問題
參議院入面好多鬼

McConnell

呢度傾埋點做啦

暴雪 nba 衰仔樂園
要幫中共講好話都唔係呢個時候
一定畀人打成美奸

有乜計

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

而家風頭火勢 一親中等如唔撚駛選

燒山唔好燈ar

點算

大家負責twitter潑火
邊個撐中 就係美奸 賣國賊

如果北京出手就可以阻止到美國行政，依個消息真係唔知美國人會點諗囉！

大陸太大啦... 果時日軍都係衰係內陸...

我地可以做到既就係出黎遊行

老版豬閪伯格

日軍唔搞美國可能仲有排搞

中方唔好干預美國內政

以前唔敢講，而家邊個投反對即係同自己選民為敵，幾親中都唔會咁傻仔。支那式打壓適得其反

up

唔明點解可以比中國游說到
就算比幾百萬佢
都唔應該聽啦

屌你老母咪撚係中共面前跪低呀

連國會都被中共影響

中共真攬炒出核彈點睇

配合黃店呀

含球橙囉

佢地搵代理人攪
google disney apple fb wall street nba lol
勁多奶共 食中共水

NBA同south park，暴雪單野咁橋同一時間發生，真係好巧合

solomon琴日話呢個post講呢個老婆係大陸人既多數黨領就已經表態撐香港，
仲話會調前排期。

少數黨領就就一早表左態支持，
加上琴日係0反對通過，
參議院過到其實都幾樂觀。

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

1020尖咀見1020尖咀見1020尖咀見【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

好似係。 佢老婆係中國人.....

商家定平民Win，大家估下

唔柒理支共啦, 誰大誰惡誰正確

表左態話幫拖la
唔係參議院點會有得調前

參議院 多數黨、少數黨領袖都表左態撐我地

Push

總之小心
twitter啊

一定要過左佢阿, 香港人唔好休息啦
真係有機會比人截阿

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

1020尖咀見1020尖咀見1020尖咀見

兩黨大部份人都贊成, 成28個co-sponsors
House都係得3x-4x個Co-sponsors, 一樣全票通過
3個共和黨Senator前後腳黎到香港, 人地呢d叫重視,唔係做戲

呢個係國策,唔好以為支那傾人講就講得掂啦
國家安全永遠比商業利益重要
Mcconnell唔擋得幾耐

參議院對外應該仲有好多阻力
相信唔少議員或多或少奶開共

推

話時話，個法案有冇懶人包睇睇？

幾百萬換成個政治生涯
得白痴先會同意

你留意下LBJ 佢twitter 我琴日睇係2千幾萬
訓醒見到變4千幾萬

唔想日日比人BIN住黎屌 就要諗方法
要好好睇咁 反對（睇怕都難

係，所以極其量幫下口改下條款等美國唔好去到咁盡

唔好再裝修

推呀

除咗solomon yue呢啲俾支共逼害過嘅一定係反共外，點解多數喺西方國家嘅華裔官員都係好大浸共諜味，之前澳洲都有件港嬸議員舔共舔得好出面

個下巴同條頸連埋一齊

佢冇左個位，支那隨時走數。雖然而家都會走數

因為華爾街好多做中國人生意

趙小蘭吖嘛？
臺灣裔美國共和黨人
做過布殊內閣
如今都做緊Trump內閣
好似係

又係到干預人地内政

家下已經係個人利益vs國家利益
美國一樣大把人見錢開眼

1020

睇你目標係咩姐
唔要領土 根本禁幾個飛彈制中國都收皮

你錯喇
美國好多人淨係關心內政
唔想理外邊嘢
isolationist
佢反對咗
啲人依然下屆跟黨投佢

佢都婆台灣人黎架，親唔親中就唔知

真？

如果參議院有人否決 即可將佢連埋NBA暴雪一齊鞭屍 亦都唔駛諗再參選

眾議院一致通過
而家係中國商家vs美國官員
條友敢洗橫手阻止
政治生涯直接玩完

班左膠 女權撚 歧視撚 同性戀撚 奶共人仕
日日屌侵侵
但佢地對習帝 聲都唔敢出

唔好諗到咁樂觀

South park 又有題材

你講嘅幾百萬係咩單位? Bitcoin?

幾十億可能得
但支拿而家攞到幾多個幾十億出嚟

諗起都興奮

點解冇人講今晚有民間記者會
今晚7:30民間記者會
主題：「居高不仁 還政於民」
日期：2019年10月17日（星期四）
時間：今晚7:30

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

哎呀 真係好難決定啊

佢表左態幫拖，老婆台灣人…

反對的話政治生涯可以玩完

點解今朝仲有人吹風話參議院開緊turbo最快下星期表決

眾議院0票反對通過
係一致通過
可以判斷法案至少係兩黨共識
甚至整個美國政界大致同意要立
參議院就算有阻力都未必大到立唔到法

條友係牆頭草，為咗選票可以隨時轉立場。

之前佢老婆好似被人懷疑同中國有交易

參議院
捉鬼大行動
邊個投反對 應該死緊

兩黨共識
仲有乜野湧

參議院表決日期
最新消息，參議院會在10月24日表決香港人權及民主法。估計以絕大多數票通過，總統不能否決法案。由於以上日期仍然未有正式公報，有消息說可能會在10月22日表決，暫時未能確定。
參議院外交關係委員會主席的助理說，最快下星期表決。

佢都係想靠老婆拎競選經費，你覺得佢如果做到咁出面反對仲洗唔洗選
直接俾人屌到上太空，拎住埋競選經費有柒用咩

呢個法案真係美國奶共照妖鏡

但我好懷疑係唔係真係做到，唔係話d人放棄咗，而係黨鐵又封，警犬又提早放彈清場嚇走一大批人，有50萬人已經好難

所以今個星期日一定要出黎

係奶，但係呢家國家吹雞要你歸位
更重要係美國本土連續幾單大野，威脅言論自由，令國民反中
如果senator唔企硬，佢仲點選？
仲有乜政治籌碼？

拖你十年八載先你又點睇

為錢出理自己國家利益比著中共一早被失蹤，有時唔明點解美國/台灣唔話依班人叛國

美金

拖住你都死

趙小蘭台灣人黎架喎

但應該會多過最近幾次,同埋九龍影相都靚,外國傳媒會中意

過就一定過到，問題條垃圾俾唔到時間，亦明顯唔掌握個議員取態，逼住讚成都可以玩程序拖

excatly

出到就出，五十萬都唔係少數，提早清都冇計，但起碼1020起步我地一個不能少。光復香港，時代革命。

sor...hi錯負評

中共保證養個參議員一世囉
不過條友政治生涯會玩完
同埋中共既保證

台灣都可以親共

台灣人唔可以比中共收買？

全力文宣 已經星期四
人好多 政府可能會讓步唔搞事

除咗確保創新既和理非活動有一定比例
同Twitter Reddit文宣
好難影響到啲咩

唯有希望中共會好似NBA咁 燒多啲火頭

呢排垃圾新聞咪又係尻吹

捉埋內鬼出黎

McConnel有出聲支持過嘅，不過關於法案就冇表態過

呢篇野搵幾條蛋散出黎講幾句就話有暗湧 你不如搵steve banon出黎講大說服力好多

佢咪就係話咪咁大安旨意囉 都話參議院係最大難關

琴日twitter已經傳開晒

一用起底就睇到你條P牌仔係風向狗！專出黎搞亂檔，否則正常連登仔唔會叫Solomon做垃圾！

P牌仔

到投票我諗都無邊個敢反對
但會出下啲技兩拖延
例如唔推前審議
特登同眾議院版本唔同
搞到要開協調委員會協調
協調完又要再交番兩院再審議咁
所以香港人其實係真係要keep住團火
無論通過前定通過後
就算制裁後都係要繼續
目標係更多國家都搞一條人權法
形成經濟上既八國聯軍

所以1020人數超重要
要俾支持法案既參議員有理據說服其他人

美金咁唔值啦

講大講師

可以睇班奶共商家

又要比人放上twitter啦

咁你有冇睇清楚我講乜，solomon yue我講得好清楚，只係一個高級傳聲器，其實對大局冇作用

好鬼多連登仔以為佢係議員，根本係錯，又有人覺得佢係共和黨高級啲就好勁，拜託，個排名擺名冇撚用，你排名幾多根本唔影響你做議員

只係佢玩膠，已經夠屌啦，日日放啲全世界都知嘅新聞，又當獨家，有啲on9仔玩膠制裁啲蝦毛，又陪玩膠，係傻仔先當佢神咁拜

咁多時間，美國有幾百個議員俾你interact都唔做，同個nobody浪費時間，如果我係帶風向 我嘅2風向係叫大家咪撚浪費時間喺低層次人2物度

So what，其實solomon 喺美國政壇影響力，可能相等於p牌仔喺連登，just no body

仲有會議排期，有冇修訂，討論幾耐，唯一好消息係今日有參議員話會快速通過，但我冇時間搵詳情

想問你點樣同美國議員interact？
gphone你都interact唔到啦

咁你地點同solomon interact

睇黎你冇玩過Twitter
我地一tag Solomon
佢基本上係會睇
佢有應過我like過我

做多啲文宣 等多啲參議會議員知道香港ge和平示威被打壓

琴日岑子杰出事
Solomon半個鐘至一個鐘就出到tweet

1020一定要多人

佢快速通過應該係參議院話事人想插隊審議
但基於參眾兩院版本有分別
有機會參議院通過完都要協調

屌就算人地無用都唔係話人垃圾啦

燒山：「香港人權法案」過撚硬

燒山燈神準繩度9成9

其實美帝擺佢係度，專做指路人角色，
確保香港人唔會行錯路線。

Mitch McConnell 呢條PK 係唔支持架 你地真係唔好去TWITTER圍人吊人呀 好大影響 亞特兄卜左支卦都話一定會過 只係中途有D阻礙 我地順應天意 做返本份和理非 亦都要同南亞多溝通 叫南亞同佢元朗南天圍班南亞講唔好再收錢做野啦 其實南亞人都唔鐘意CCP 佢地黎香港都係想要自由同民主 同我地要既野係一樣 所以我地都唔可以對佢地唔公平

唔好睇少美帝吹雞實力, 平時點奶都好, 到大敵當前仲奶, 果D 唔叫奶, 叫叛國, 我唔信會有美國人寧願risk 自己一生名譽去幫中共挽鞋

其實美國都自身都好多鬼 剩係華爾華個班都以經堅難攪 依家仲要對付埋向外 都幾頭痕不過今次香港既抗爭 換醒左美國好多人 包括2會 同其他國家 中國人就仲未醒 依家要做真係要係英國線打中英聯合聲明 , 人櫂, 同埋北京干預香港 軍警自港

大家20/10一定要出！！！！

佢撐香港嘅喎

好想知有幾多美國人會因為錢而出賣美國

以前比班連登仔屌到我開花，但真係要spin走個戰場上廣東都好一齊對抗都好，香港冇兵力美軍撤兵，都唔知會唔會學南越比北越上演順化大屠殺

見到你打呢句就知你一定冇同solomon interact過
有玩過twitter都知佢會like同retweet香港人comment

再講 唔理佢係咪議員, 都一定唔係你口中ge垃圾
香港呢幾個月發生左大大小小事情佢都keep住vocal同高調撐香港人, 你仲想點
人地唔係老奉要幫我地

你睇facebook朱生或者迪士尼咁瀨共，參議員個位同商界有千絲萬縷既關係。
華爾街睇錢份上可以影響佢地投票既取向，唔需要中共出手，美國商界都有可以咁做。

一早block左 "習總嘅主人嘅老爺" 條P牌風向狗！都係果句，真正連登巴絲係唔會以垃圾稱呼Solomon，人地老奉幫你架？
只係有風向狗別有用心出post，抹黑連登仔，搞分化，呢d風向狗見一隻block一集！

中共特質就係冇承信兼過橋抽板，仲信佢既應該唔係智障就係智障！

好撚簡單 你當佢高級收風人 我地都賺哂啦屌
So far 佢講既野都有實行到

又係支那陰道？